最近發現左男朋友成日用我個連登ac扮女人

本身我都冇乜點睇返自己開過咩post既
點知今日係個莊group度有個男同學share左連登個post出黎
屌鳩個樓主臭閪公廁
正當我打算留言屌鳩埋個樓主一份既時候
發現個ac名咁撚熟口面既
屌奶星 原來係我自己個ac
應該係我男朋友出post
仲成日小妹前小妹後好撚噁心
之後我問佢係咪用我ac扮女人
佢又話咩我地二位一體邊有男女之分...
雖然我覺得佢有時扮女人詭辯屌連登仔都幾man...
但係我真係接受唔倒自己男朋友咁變態
開咁多呢d po 我應唔應該同佢分手
分:正皮
唔分:負皮

扮咩啫

第2人格出現

佢話以後都唔敢
比唔比個機會佢好？

思覺失調
未係好嚴重
快d 去睇醫生

屌 我男朋友都成日咁做
屌咗佢好多次都唔聽

屌你收皮啦

臭雞

含撚啦你

一個男人扮女人開post話自己男友扮女人開post 完

死撚開啦垃圾

Ching sum 水清

分手？

其實你而家個身份就係男朋友
你開呢個post係因為你代入左你女朋友個角色

講白少少得唔得

你唔好咁癲啦

樓主
人格分裂

小心d你男朋友

雙重人格